[集思廣益]如果用小巴做主題出一隻OPENWORLD既GAME要有咩元素?

GAME名會叫SIUBARU(小巴佬) 或者 紅VAN GO!!!

個城市大約會係SLEEPINGDOGS咁 最好就更像真/更大

而去到油尖旺區 深水步區 就會成日有D手推車 0係馬路打橫行

衝紅燈會比差佬追

黃燈踩油會短暫加速(如果有賽車MODE)

隻GAME有無可能唔直接涉及無間道 或者 黑社會 (可以0係隻GAME度有但實際主角/玩家唔屬於任何一方 最多只係車會/車隊)

亂鳩閘人/泊車

推

屌, 整GAME自己諗啦

梗係賽車mode啦
不過衝燈, 超速被人捉到, 會扣分, 撞到野會成程車無晒, 再加埋會自己俾錢整車....
被乘客投訴飛站亦都會game over
唔夠客又會扣分.....
小巴go!